2點，點解我仲未訓

夜晚6點訓到8點
有2個鍾好開心

Ching 今晚有睇live?

Oh yes

今日上親去唱都好firm!

是的

你覺得今晚邊個最出色？

有幾個都不錯
你覺得呢

日文帝,你呢？

唱00主題曲嗰個？

係

不錯啊

本身幾鍾意呢首歌

咁你覺得邊個firm?

做愛吧!!

結他嗰幾個

女朋友唔喺度啊

又話打上去既

可能打咗呢

算把啦你又fake

因為依家2點Only 太早未訓

Haha係

Ching